各大專院校天文學會搞全民觀星營有無得諗？

香港市民普遍缺乏天文知識
好多人話就話睇星座運程，根本星座都唔識分
觀星筆都唔識得用、星象圖好多人都唔識睇
好多人連觀星筆等等觀星嘅器材都冇
係時候七百市民人人一支觀星筆，全民普及觀星知識！

我要睇夏季星座2019年既夏季只會出現一次 過左就無參加盡早

各大專嘅天文學會、甚至香港天文學會都應該發聲明以正視聽！

聽日民間記者會應該搵埋天文學會嘅專家
駁斥黑警嘅老屈

夏天大三角

推
第一步要發聲明同埋記者會先

實現全港十八區舉行幻彩詠香江

Push

推！
有呢個大型觀星行動
全文都有合理理由一人一支觀星筆旁身
以備每一晚即時觀星需要

要介紹埋今年夏季秋季重要天文現象

大型觀星聚會(徵集意見)